Thiel：中國電動車仲衰過燃油車因佢地用煤發電，啲氣候撚又唔講

Thiel：中國電動車仲衰過燃油車因為佢地用煤發電，啲氣候撚又唔講喎。 // 🤣